有冇人可以解釋下點解d美國白左要保住共產政權？

因為d白左基金需要中國政協捐獻？
因為冇左共產政權會影響白左利益？
定係因為佢地係真心膠，覺得共產政權可以比佢地感化到？

美國左右都係民主政制上有共識

雙方都包容言論自由 共產黨當然容許存在

香港既左右根本連政制都未有共識

香港既左根本同美國既左係兩回事

香港既左根本無民主原則

當言論自由係屎

紅黃藍幼兒園既支那陰道同菊花

美國白左支持共產黨既言論自由 唔代表支持共產

呢一點係支那種永遠唔會明